無知一問，其實游擊對你哋嚟講係咩意思

唔好介意我多口問一問
我發現我本身嘅理解，同手足們所諗嘅好似有少少出入
其實我見手足們一直都有話打游擊

手足們：
到時候先公報時間地點，然後就等集合多人
(其實出過幾次，我覺得得集合用咗太多時間。狗屋就係隔離，我哋睇到班狗都會mon到。而且手足們唔會長時間mon住文宣，變咗班狗到咗，手足都未到，咁好似已經冇咗游擊嘅意義。)
而且要等多人先行動

我：
我個人印象中嘅嘅游擊係小隊形式
而且打完對方一嘢就即閃，冇咩必要戀戰

實施游擊戰的原因

游擊戰必定是敵強我弱，敵方強大到我方不能用其他距離戰法與之相對抗，或用距離戰法我方損失太大，大到我方無以為繼，這時就只能用 正因為敵方強大，擁有大型部隊，所以游擊戰多是在弱方的國土上進行，也因弱方熟悉該區之地形。

游擊戰的特性

游擊戰一般來說沒有標準的制服和武器，通常是以能自給自足的小單位如伍或班(排)，利用地形作為掩護，在自己所熟悉的地形裡四處出擊，用少量部隊在一個點上創造局部優勢，也就是雖然你有一萬人我只有一千人，但我用時間可以慢慢消滅你的力量。總之就是零敲零打，讓敵人一開始不會損失很多，但這個數字會慢慢累積，直到敵人軍隊士氣崩潰、糧食不足時，再發動致命的總攻擊。

戰術層面

游擊戰因兵力少而火力弱，很難獨立定點地進行長時間作戰，必須有當地民眾提供物資、情報等資源，並積極創造條件，利用天時及地形並搭配陷阱，以機動力及隱蔽性主動出擊，遭遇強大敵人時化整為零，消耗敵人戰力、拖延敵人行動、誤導敵人方向，形成敵人心理上極大壓力才可能致勝。

薯皮巴

矮仔

去Sogo 行街

i just know without 避彈衣打條春咩
唔記得狗會用實彈？
唔記得熊仔餅手足無左個腎？

唉

出擊d咩?
搖旗吶喊笑班狗,然後同佢賽跑比人㩒低?
定引狗做無後果行為令身邊人一齊食?
我真心唔明漫無目的出嚟行街係咩意思
畫面靚d?定引發慘劇等中共可憐?

致命嘅總攻擊係咩?2百萬人係水炮車前面坐低?
定係到場睇連登tg群決定?

與其話係遊擊 不如話係情報差異

up

都係
而且喺現場等人嚟都冇咩用
班mon post狗一早嚟曬

聚2000人係到鳩叫 10隻狗嚟 就跑到好似打仗咁

我唔係想批評啲咩
始終雙方裝備都有好大差距

我覺得敵強我弱情況下，用游擊係好
但又覺得大家所做嘅游擊，同我印象中嘅有出入

毛語錄教乜做乜就啱

無"中央指揮機構" 統籌作戰咩撚都唔洗打
散兵遊勇, 一盤散沙, 難成氣候